愚樂台手畜快手入黎聲援邊B

見到邊B窮到要食大家樂
仲要俾人恰到上心口
手足們快D去幫手

屌你柴灣大家樂個酥皮湯係咩意思

個po都已經冇noise

抵撚佢死啦

個弱智仔自己攞黎仲聲咩援 咪浪費我地愚樂台手畜時間啦..==

個廚師收埋塊皮唔放湯上，是咪暗示想邊B收皮

佢個個餐好似5X 60蚊都叫窮?

邊b

降囝100

邊B港島人

Diu
樓主=on9

收皮啦259

樓主食開Fine dining